{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014739",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안 샤르 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後5時からで、チェックアウト時間は午前1時です。 客室料金は2名基準で、特殊客室の場合、追加料金が発生する場合があります。 払い戻し及びキャンセルポリシーは事情によって異なる場合があり、退室時間を超える場合、追加料金が発生することがあります。 未成年者の入室可否は提携店で直接確認する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否は払い戻しできません。 身分証明書を確認しなかったり破損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがありますので注意してください。 客室情報が変更になる場合がございますので、ご了承ください。 素晴らしい清潔状態と快適な環境のために、定期的にセスコ防疫を実施しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "午後5時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "午前1時です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名分ですか？",
            "answer": "2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、場合によっては追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "払い戻し及びキャンセルポリシーはどうなっていますか？",
            "answer": "事情によって異なりますので、詳細はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、超過料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否については、提携店で直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によっては、入室拒否される可能性があります。また、入室拒否の場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "はい、身分証明書の確認が行われることがあります。また、身分証明書の破損や盗難が発生した場合は、刑事処罰を受ける可能性がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "セスコ防疫は定期的に実施されていますか？",
            "answer": "はい、素晴らしい清潔状態と快適な環境のために、定期的にセスコ防疫が実施されています。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更になることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は変更になる場合がございますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 402
    }
}